係香港揸住幾多資產或流動資金先叫有錢？

心中富有

利申住公屋